【0807 LIVE】衞生署及醫管局4點半疫情簡報會

武肺民間資訊

※確診個案資料 深夜(11點後)去依度等佢update 記得揀啱日子

確診個案到訪地點 (深夜至凌晨先update)

hi

Hi

係！各位網友！ 此帳號為政權維穩打手一隻

唔搶了

基本料：
※截至尋日午夜12點 有3850宗確診+1宗疑似確診個案(#97) 累計3851宗

香港7月檢測數字
※0701—0707 檢測數字：29211（日均：4173次）
※0708—0714 檢測數字：65611（日均：9373次）
※0715—0721 檢測數字：82713（日均：11816次）
※0722—0728 檢測數字：68991（日均：9855次）

香港確診個案
※0123 1900 to 0131 2000 確診個案：0 → 13
※0131 2000 to 0229 2000 確診個案：13 → 95 (+82)
※0229 2000 to 0331 1600 確診個案：95 → 714 (+619)
※0331 1600 to 0430 1600 確診個案：714 → 1037 (+323)
※0430 1600 to 0531 1600 確診個案：1037 → 1084 (+47)
※0531 1600 to 0630 1600 確診個案：1084 → 1205 (+121)
※0630 1600 to 0731 2359 確診個案：1205 → 3397 (+2192)
※0801 0000 to 0806 0000 確診個案：3397 → 3850 (+453)

HI

我得左啦

穩坐第三

大

星期五啦你ER完未呀

Er.........未

係咪星期日到Linda

星期一

你就嚟可以返去抖

少過80

我就返去抖啦
你呢

87呀嘛

應該87~90啦

Hi 樓主bb

係都叫姨姨啦下話

買83

我最多叫佢姐妹

lm

確診數字是否87？

是 2.60
否 1.45

我地準備出嚟

95

唔理幾多了
捉哂的外傭去驗先吧

幾時變咗玩法 我唔知

92

估 88 （81本地）

100

87估

8月6日00:00:00至23:59:59，多89宗確診個案

89宗確診

好開心咁喎

同一套衫

樓豬對完稿未

咁早呀

可防可控

50宗初步

32宗無源頭
~50宗初步

8 imported
49 linked
32 unlinked

咁準時嘅

8宗輸入
81宗本地 (49宗本地有關連個案 32宗源頭不明)

又唔破百 磚家可以返歸啦

約89

真係好穩定

Case一少左就準時左

50宗初步確診個案

初步連50都唔過

真係多9餘
講咩"約87"
約90咪算囉

50 初步

厄瓜多爾
埃塞羅比亞

81 本地 + 8 輸入
50 初步

得89咁小 屌

記者問 林鄭話要全民檢疫 不過又繼續唔封關，
市民又可以繼續返工 係咪其實無咩用

頭香

unlinked數字仍然好穩定地多

屋企人、朋友群組+40

49宗相關
~40 屋企朋友群組
Star Global +5
DC9 +1

怡安閣「Star Global」傳銷公司+5

其實係咪佢問唔到

8 imported
3 咖喱 2 family 1 海員
2 厄瓜多爾
1 埃塞俄比亞
2 菲律賓 1菲傭 1海員

但初步咁少，群組個案好難爆

#3860
薄扶林檢疫地方工作人員

一定會有人隱瞞唔講
之前嗰啲菲傭就係

慶回歸係咪冇再加

Diu

印傭
住過銅鑼灣希慎道希雲大廈, 但未搵到業主

#3664 印傭
0725-0729 0801-0803 住過CWB希慎希雲大廈

#3909 印傭

平時呢個鐘數已經過左400

呈報得返94宗

專心啦你

見係你出冇人睇
下星期LINDA就大把人睇

越嚟越人睇直播post

HA：尋日早上9時至今早9時多94宗呈報個案

又 Er 喇屌你老母

嘩屌有冇跌得咁多

算小

少咗人中就少人留意

得 94 宗呈報咁少

星期五啦
怕醜仔捱多兩日就可以唔使出嚟口震震啦

有記者問疫情係咪已完嘅話
你記得幫我扔咪

完了吧，如無意外

成班求圖撚

磚家可以走了

都唔會記得晒去過邊啦
我自己都唔記得上星期去過邊,班廢老更加
btw我好似開左google gps有trace

162人出院

無事了

多得雪姑七友咋

雙位數!!!

41人危殆
50人嚴重

唉……

直接答已完啦

其實呈報姐係點驗到係陽性就會呈報?

幾時開晚市呀，頂你

疫情已完

有病徵

咁就完

無lu
真係就完

無事啦 仲驗乜春呀

有望過百

冇得wfh了

負壓病床 1245張 使用率65%
隔離/負壓病房 681間 使用率71%
睇嚟送咗好多人出院

仲起乜火神山醫院

完撚左先黎搞全民檢驗
on99

無事了 爆完了
可以再上街了

垃圾武肺 冇料到

49 linked
40 family
5 starglobal
1 薄扶林工作人員 #3860
1 dc9

兩單印傭
#3664
0725－0729 0801－0803 銅鑼灣希慎道希雲大廈 搵唔到owner／開唔到門
福基大廈暫時出咗27+3report 暫時all negative

琴日初步=#3909

可能有D中左自己好返全民免疫都未定

有病徵有接觸史有外遊記錄

你當係懷疑個案啦

HA 庫存量大約夠四個月使用

實有人中左好返埋都唔知

禮拜日應該得返60宗

有黨協助即刻可以出曬院
162人
94宗呈報個案
冇事啦!

好人態度Mc

張建宗個健康碼大計點算

記者幫手問條問題
以衛生署既專業角度判斷 無視其他因素 是否認同全民檢測要配合禁足令一齊使用先會有真正既成效

垃圾01死全家

到時又會有排隊群組

等到8月底全民測都冇哂啦，唔使測

01幫你問左了

數字算係穩定
我逐漸放心了

希雲大廈 應該係 禮頓道/希雲街交界
張竹君講 希慎道

推咗好多去亞博
早兩日落雨鯉魚門收唔到症
仲要出院標準又低咗呢

食緊野今日冇睇添
原來已經問左

講到大埔街市未

N95都有4個月！？

今日幾多？

依家唔缺啦

落雨收唔到症

希雲大廈附近好似係印尼領事館

就係要落黎領功, 唔係點同人講話中國派專家來港抗疫成功

樓主聲沙

合理呀 政府不嬲後知後覺

張醫生又車柒婆一巴
驗完又係活動

睇下底褲罩就知咩料啦

君君：亞博安排要做 sh商 討

過黎幾日就打到武肺得返半條命

銅鑼灣印傭基地嚟

今日唔係7號咩

係, 斜對面

冇講
可能初步

記者唔該問:張醫生之前講過驗完之後唔一定真係無事 咁全民檢測係咪無用呢

冇料到

個答案係留黎下次777出黎用

佢話人命尤關 防疫行先
但衛生署都認為要禁足 全民檢先有效
咁點解唔做 點解唔跟專家意思去防疫先
人命唔係話重要過經濟咩

係 又近維園

你睇吓你部手提電話今日幾多號先啦

Errrr

邊寧頓街
糖街直通維園

一質問怕醜仔佢就口窒窒就好想笑
正一老婆奴

呢個好笑🤣🤣

劉醫生多謝亞博醫護
個半鐘前柒婆就奶共屎眼

又係明報肥手

等睇答咪就係7號

star global仍有一段距離

畀日月神報問咗大埔墟街市

呢條問得中
普篩除咗成本問題就係呢個醫療資源問題

做咩姐你

DC9 #3991

上上上，死哂班傳銷狗

咩事咁開心?

#3857 3895 3919 3920 3923

DC9 3991
Star Global 3857 3895 3919 3920 3923

講錯嘢
鬆弛有度

#3835
大埔墟街市賣魚
屋企人之前確診

慶回歸無再加？

dc9 #3991
層壓式 #3857 #3895 #3919 #3920 #3923
大埔墟街市 #3835 兼職賣魚 家屬有感染

正苦為健康碼陰陰地鋪緊路

又係魚

洽著啦

er er er

肯定又係條魚帶啲病毒入街市

今日係咪第三波推得最慢既一日

怕醜仔冇資料喺手
君君幫手俾答案

咪問啦好緊張

係

武漢茶卡片

又係呢套衫

成塊面都谷到紅曬喇

加埋連登id

又50

講起上嚟紅磡土瓜灣有report未

開咗個file mark住自己幾點搭過咩車 去過邊

聽日繼續可防可控 80左右

佢整整把牙會好啲

紅磡確診者入咗院未

又薄扶林又港泰

應該都仲有好多確診者仲等緊入院

0712 - 0714 曾經喺港泰做過嘢
喺薄扶林檢疫中心嗰陣 防護裝備著得足
CT VALUE 29~31

今日忙到出煙

幫你淋熄佢

Asking

其實正常
除非突然暴升

問下君君 覺得放二百幾個免檢疫大陸人員係咪會對公共衛生帶嚟風險

真係一樣

唔過100 = 冇事

君君話最好全世界停工

最好停哂

蘋果記者紋身

君君：最好全世界唔好返工

你都唔算入咗HA好耐

未必嫁
下星期LINDA可能又去返正常速度

聽日見唔到樓豬了

抗疫疲勞😪

呢個問題台灣由1月嘈到依家架喇，各有各好都各有各問題
普篩好在可以即時抽出隱性患者，截斷傳播鏈，但其實都仲要配合好多措施去控制疫情。壞處明顯嘅就係錢要用好，醫療資源能唔能夠應付突如其來嘅患者，假陰假陽性問題。
所以其實最好應該係廣篩，即針對高風險族群做檢測，配合防疫措施，咁樣先能夠做到成本效益最高

君君 攰啦佢自己都想停工唔返工

琴日話紅磡街市環境報告呈陰性

記者又喊

所以先係咁er...er...er

今日扣多一粒鈕

唔敢答

係咪痴撚線嫁你地

咁計炒左linda咪一了百了

真心話

擔心見唔到君君

估乜

期待樓豬君君 聽日星期六casual wear著吊腳褲加波鞋

樓主 嬲嬲豬 我唔係呢方面嘅專家

未有確診數？

樓豬唔好死呀

明明個武肺就喺ccp搞出嚟 而家又講到自己幾咁偉大 好撚似個有人殺左我老母 之後又話出錢比我搞埋我老母 都撚尻

kasters

有咩observation?

東方tb

扔咪啦好高好大好勁

白粉

陳肇始：豁免檢疫的機組人員
及船員能外出是漏洞

exact7ly
成件事根本就係佢搞出黎
累到全球
而家仲要懶係派幾條友落嚟又送曬花影曬相嚟幫手心諗 唔係你哋搞咁大鑊嘢呀 而家會搞成咁？
多謝你哋舒專降貴落嚟幫手？

東方問係咪放緩

想問返想問返想問返

弱智問題又出

掟咪啦屌

衞生署衞生防護中心傳染病處主任既專業意見

就係全世界停工禁足就係截斷傳播鏈既最好方法

記者幫手問過左高峰未

喂武漢茶 你支咪 出嚟啦

Star Global 無 新地方

樓豬無視左條問題

喺佢哋嘅角度都合理嘅
唔使考慮其他經濟原因
呢個一定係最好嘅方法

緩你老母咩，我預知到個走勢既話
我去左炒股發達啦
係度估佢係咪放緩真係on柒鳩

記者唔該問 : 今日有冇確診case居住深水埗鴻裕大厦A座，如有，幾時為鴻裕大厦A座全幢大厦居民進行檢測 因為鴻裕大厦已有13宗確診個案同埋至今並未為鴻裕大厦A座居民進行檢測

咁少人推post既

可以舒..sh...舒舒緩到排候既時間

入院輪侯時間大幅減少

咁又好老實講 佢又話唔到事既
佢自己有專家報告話有關連都話會嚴肅跟進
點知佢頂頭上司就同佢請班免檢專渣落黎
仲要叫佢去接

鄉音

七日平均數字條curve幾靚。

聽君君sh 音好治癒

已經變到同上年驚方嘅4點大話8差唔多

又冇新問題又冇新答案
又唔係大爆發
差唔多啦

未上番100，或者去到200既話都難再多人關注了

政府推出左咁多措施都成2-3個星期，依家每日都仲有80-9x宗確診，但大家都已經鬆懈哂，等睇之後反彈

岩岩有條友好大聲話人命好緊要 而家最重要係防疫架嘛

問下D商場 食肆
寧願而家停14日之後可以如常 定繼續咁斷斷續續玩落去唔知玩到幾時

佢禁足14日 CUT走免檢 或者免檢果班全部擺係亞博14日
已經解決到好多問題

今日有機會 早過琴日完

想當初每日十單已經恐慌
依家每日接近100大家生活如常

記者唔該問 : 今日有冇確診case居住深水埗鴻裕大厦A座，如有，幾時為鴻裕大厦A座全幢大厦居民進行檢測 因為鴻裕大厦已有13宗確診個案同埋至今並未為鴻裕大厦A座居民進行檢測

請求PIN！

就sh算

cctvb好撚gay
爆哂衫

啱啱問左

呢個重要

如果冇禁夜晚堂食仲爆得勁

邊個記者mon post

嘩TVB問呢題

個胸明顯操唔夠

無乜特別，暫時向下，星期日跌幅大啲可以好啲

當初2-3月每日十幾單果陣 私人公司好多都配合WFH/輪班
而家都係買大細中左先算
市民要番工 可以點 冇辦法唔當生活如常

淨係得手

幾時可以過返百掛住日日個盤開大嘅日子

其實放假放到好悶
但又唔想返工咁解

樓豬君君 今日強調好多次要全面停工

搞咁多都無跌返落去
封關喇..屌

經濟日報條女日日都著背心

見到ON9傳銷群組確診數字節節上升 火滾掛

放風

賴啟燊？

有冇圖？

TVB有Mon post

佢啱啱感覺好激動咁

最後點答？

遲d君君會唔會響屋企開cam開記者會呢

樓主睇完777記招全民檢但有好多野唔停得 火撚滾

應該啦
自己都冇以身作則
仲好意思叫人停工⋯⋯

立場壓軸

係
又m到

我隔離個個又篤機

噓 咁緊急服務唔停得架嘛

應該係佢地照出黎開記招 記者開CAM問問題

17:10就最後一條

覆緊POST

覆post

係喎應該未m完

立場: 兩位會唔會有說話勉勵下自己部門同事

呢條問題好辣

你諗好你的演講技巧先理你隔離果個人啦

勉勵自己部門同事

你都篤緊機啦
好意思話你隔離位

Exactly
仲派A3紙
點知張紙有冇病毒

樓主睇連登jot notes

想睇君君家居 睡衣look

咪係
次次er到我想訓

問得簡單清晰 但要好小心答

頭一兩日 流量多d個人係噪d㗎啦

我答緊問題

背景可唔可以係佢個玫瑰園

怕羞仔老婆： 你有冇說話讚美下我呀？

武漢茶被追問勉勵同事
要諗咁耐

劉醫生好緊張

1716 完

記者會完

萬5蚊

做咩笑自己

而家全香港邊個地區係相對安全少少既呢?

加油啦
疫情已完請你地食魚蛋燒賣

陳姑娘做到咁高層都係咁樣勉勵病房啲姑娘咋嘛

我既想像
武漢茶:ER...ER...ER...咁我地呢...ER...就...ER...就係好支持我地既前線同事既...ER...

萬五蚊

平時讚老婆唔知又係咪咁緊張呢

仆街政府

無啦啦搞咩全民檢驗

禮賓府

咩嚟
利申 冇聽

有留意到鴻裕大廈A座多咗患者
相信做咗大清洗 可能有環境污染都未定
會安排同居民做檢測

記者會勁快就完左

依家嘅化驗數目（衛生署&醫管局）去到每日萬五個
佢講咗萬五蚊

樓豬瞓醒未

女人都係對錢觸覺多d嘅

連港島都要放個眼火爆lab 去，應該唔會有safe zone

未 樓豬需要休息

sorry撳錯負皮

呢棟嘢部𨋢應該嚴重污染咗
而有接觸傳染

截至今日午夜，本港新增89宗個案，當中81宗為本地感染。另有50多宗初步確診個案。

49宗本地個案與早前個案相關，其餘32宗未有源頭。

唔停工堵塞唔到一路爆發

仲撚肯停咩
而家都回落
港共一定鬆手

樓豬講十萬句都沒用
專家一句話要停工佢一定即刻做
劇本 救香港
777估計台詞：要選擇停工係好需要勇氣，政府同專家商量了很久，最後決定_____，下刪5千字（詞語補充：張弛有道，果斷，迅速）

然後有班冇腦objects就衝出來話呢啲先係為民生㗎嘛

50初步好似少過尋日

漁護署發言人證實，早前一隻由新型肺炎確診患者飼養的混種短毛貓，對病毒測試呈陽性反應，但無任何病徵，漁護署會密切監察貓隻的情況，並會進行反覆測試。

漁護署表示，確診的短毛貓與主人居於屯門，主人確診後，貓隻在本周二被送到漁護署接受檢疫。

琴日初步70+

尋日初步六十多宗

噢sorry記錯

前日先係七十幾 呢排日日差唔多 好易記錯

再咁爆落去香港醫療系統會玩完

玩完咗啦
唔係嘅話點會有AWE同鯉魚門公園臨時醫院出現

新手lm

Btw 依家出院標準寬鬆左
亞博館都好多位，可以頂到一排
依家反而冇之前咁緊迫

如果確診數字keep住唔跌就另計了

而家基本上就係睇印傭會唔會變cluster
暫時驗咗大部份都係negative
但係之後難講因為佢個環境真係好撚差
仲渣過monkeypoor

衞生署衞生防護中心今日（八月七日）正密切監察內蒙古自治區包頭市一宗鼠疫個案。

根據包頭市衞生健康委員會的資料，該名病人被診斷患上腸型鼠疫，並已離世。其緊密接觸者至今沒有出現病徵。

辛苦樓主

居大圍美林邨86歲女病人病逝 累計47死

更新未

尋日武漢茶話搬左龍門

好想大大力屌佢

我諗緊尋日你話 ER...咁我地呢...就搬左龍門啦...ER...咁就其實都搬左一排架喇

有咁講過咩

民政總署擴大對新型冠狀病毒檢測範圍，今日到屯門山景邨準備派樣本套裝和登記表格，但業主立案法團及他們聘用的物業管理公司拒絕借出公用地方，以致未能派發。民政總署表示遺憾，其後聯絡山景邨的道教青松小學，校方同意借出有蓋操場派發採樣套裝，而收集樣本地點則設在山景社區會堂，後日至下星期二會安排邨內不同樓宇居民領取採樣本套裝。

原文網址：

屌又係柒既

呢D野冇傾好先既咩 附近冇社區中心果D可以徵用咩

已UPDATE
頁數又少一頁

山景邨法團不嬲都麻撚煩 今次唔係政府柒
之前有對母子餓死係山景邨就係法團唔比社工入邨探人
個法團主席唔死都冇用

過咗14日自動DEL

因為佢張list啲住址剩係留14日
嗰陣仲係百幾單一日

到訪大廈最後UPDATE仲係5號

#3623
0803 油尖旺 新太陽廣場
0803 油尖旺 馬哥孛羅香港酒店
0803 油尖旺 好安樓
0803 油尖旺 東莞同鄉會方樹泉學校
0803 九龍城 仁儀苑
0803 油尖旺 華博商業大廈
0803 油尖旺 香港海景絲麗酒店
0803 油尖旺 山東街 50 號
0803 油尖旺 廣輝大廈
0803 九龍城 文裕閣
0803 油尖旺 海溢閣
0803 油尖旺 M1 酒店
0803 油尖旺 上海街 279-283 號 灝美公寓
0803 油尖旺 金屋大廈
0803 油尖旺 海防道 寶豐大樓
0803 油尖旺 麗斯中心
0803 油尖旺 海洋中心

仲要5號得一行 4號得兩行
3號就一條友霸咗十幾行

45歲男 unlinked
住石硤尾白田邨麗田樓

45 歲 男
速遞?

爆得咁嚴重仲成日去酒店

3623番乜工

又公寓又學校又酒店

繼一日十間M記既電腦維修員同去齊港九新界既文員之後
今次唔知個職業又係咩

#2569
0725 九龍城 康強大廈
0725 九龍城 龍翔閣 添財記

#2571
0725 西貢 Popcorn 星巴克咖啡

#2663
0726 南區 華富村商業中心
0726 葵青 佛羅倫斯小鎮
0726 活@KCC MOS Burger

#2664
0726 葵青 維港中心2座
0726 中西區 山頂廣場 麥當勞

#2896
0728 九龍城 馬頭圍道 127A 號 珍寶豆漿餃子
0728 九龍城 欣榮花園 富臨皇宮 (欣榮店)

#2899
0728 沙田 萬佛寺

#2918
0728 沙田 悅來酒店 砂煲兄弟
0728 沙田 悅來坊 籽苗葉泰國餐廳

#3229
0730 中西區 會德豐大廈
0730 中西區 置地廣塲 Café Landmark

#3323
0731 荃灣 啟志樓 龍門冰室
0731 大埔 麗和閣

#3334
0731 元朗 天瑞街市

#3335
0731 沙田 西林寺
0731 油尖旺 The One 鮨千寿
0731 沙田 麗豪酒店 龍門客棧
0731 沙田Home Square 八月花
0731 沙田 置富第一城‧集
0801 沙田 沙田萬怡酒店 譽宴 星海薈

#3562
0802 深水埗 盈暉臺盈暉家居城
0802 油尖旺 運動場道 5A 號

#3583
0802 灣仔 名珠城

#3622
0802 西貢 景林商場 味の戀人

#3623
0803 油尖旺 新太陽廣場
0803 油尖旺 馬哥孛羅香港酒店
0803 油尖旺 好安樓
0803 油尖旺 東莞同鄉會方樹泉學校
0803 九龍城 仁儀苑
0803 油尖旺 華博商業大廈
0803 油尖旺 香港海景絲麗酒店
0803 油尖旺 山東街 50 號
0803 油尖旺 廣輝大廈
0803 九龍城 文裕閣
0803 油尖旺 海溢閣
0803 油尖旺 M1 酒店
0803 油尖旺 上海街 279-283 號 灝美公寓
0803 油尖旺 金屋大廈
0803 油尖旺 海防道 寶豐大樓
0803 油尖旺 麗斯中心
0803 油尖旺 海洋中心

#3730
0804 沙田 顯徑村熟食亭 榮發燒味茶餐廳

#3787
0731 東區 康蕙花園 1 座，康蕙花園 2 座
0802 西貢 怡心園3座
0802 西貢 景林商場
0804 西貢 TKO Spot

#3800
0803 元朗 金朗大廈 爭鮮迴轉壽司

龍門冰室

好撚多食肆...

其實呢D太遲UPDATE真係好撚難搞
市民唔知冇得避 店主唔知想消毒買安心都唔得

似步兵

夜晚佢去鬆一鬆搵Don Don Donki
尤像病毒盒子揭開 醫院好訓

今日過唔過到4千

過唔到

細

班PoPo感染

Cable: 今日約65確診

cable︰今日新增約65

冇事撚進場

65可能過到